中資公司開始對區選做野 手足們都要出手

我有屋企人做中資公司 琴日派左份議員名單 我睇過大部份或姐全部都係藍黎

然後叫我屋企人睇番自己邊區就投番份表果個人
中資開始出手 我屋企人好驚唔投佢地比人查到有手尾 我同左佢講唔會咁易查到 當然我捉埋佢走一齊投 叫左佢我投咩你地跟住投就得

大家都快D問下身邊既家人朋友有冇收到 同埋叫佢地唔洗驚 唔好真係投左堆藍既議員

推

同佢地講選票冇標記
投咩冇人知

有冇話要早上投？
見有人share

push

係呀 我同左佢講中國最勁都係查CCTV知你有去過 投咩係冇人知

越早越好 驚佢關票站 其他手足文宣話

啲中資公司有無犯法？

Tui tui

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

有無投過票丫你
鬼有人知你投邊個咩
係到水人投建制
拉

圖老母

如果係真應該有。不過員工自己唔咁篤灰。

另外麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

應該冇 只係係投票區入面唔比叫人投邊個 好似係
應該等同宣傳？

P牌仔收聲啦 如果有人未投過 以為真係查到就會投 我係提大家

可以咁影響選舉
仲話唔公平

份名單好獨特 一放就自爆唔信就算 輸左唔好賴地硬

叫老母攞一張選票剔咗個親共派先影完相交差之後同工作人員講話剔錯 要攞過張選票得唔得

入面唔比用手機呀Ching

拉

你唔識分邊啲嘢出得街邊啲人唔出得㗎

好多中資都係咁，中石，中海等

份名單淨係得成堆人樣 名 選區 水印有公司名 所以唔放得

叫全家一齊投，晨早投完飲茶

金水

好多都話十二點前要投，可能比多啲時間去改票

上次有人去投票
點知比人用佢名投咗
報警都冇用

我帶哂全家去 9點起身一齊落去佢地唔識投邊個 叫佢地跟哂我

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

痴線 咁都得 分分鐘唔投就比佢用哂黎種票
其實有CCTV實查到你冇去過？

其實你係咪第一日返工㗎

大陸老細係會到開到聲叫投建制
話可以令佢準時返工 安全d
各位手足一定要去投票

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

問題係點查到？派人跟蹤你都唔會知你投邊個，冷靜啲諗下先。

又一個P
咪講左提醒
露哂底啦

做過中資
個陣都係咁

選舉係secret ballot是常識吧

咁你唔好信 我代表建制多謝你果一票

我投票係要保皇黨冇得撈！冇高人工！

投白票即係等於比佢地留低

比佢地知道得罪連登仔係要付出代價

倒返轉講，投咗係咪有人工加先？

唔好為錢賣港啦

想知係咪真係check到投咗邊個？

推 提醒下都無壞

個票箱如果係岩岩好票既大細 可以數次序
但個票箱咁大 點數 查唔到啦梗係 除非吸印位有CCTV

Push

哩單真
真係幾多人傳

班建制日日寄信比我媽 我每次都截佢胡 一野就掉左佢

鬼知個印仔生唔生性

傳統和理非同黃好鐘意食埋晚飯先去投（完全唔明）
我係保皇都叫政府下午提早關站

推比更多人知

我都係中資公司，大佬drop 低同事邊個選區，投完通知佢。口投民建制

終於有個P似樣唔係分化撚上面有2個5毛P

推喔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

借個位宣傳吸引火力黎推post
吸哂d五毛狗黎覆 推爆呢個post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

依加連投邊個都查到？

講就咁講啫 記得之前新聞都有報過中資員工投票要打卡證明係投咗畀親共派

有幾撚無知先會信投票係記名

我就係怕好多人驚比人查到好似我屋企人咁
就投左建制 所以想大家再提下佢地 係查唔到架唔洗驚

有1個信就人地多人票 我地少一票
所以盡量爭取每一票啦

係呢個時候仲做呢樣嘢
唔怕講出黎申請裝修

點打卡？唔俾影相個喎…

又金水？未死過呀

國家機器出動
強逼投保皇黨
仲投乜撚野阿
不如直接當選

7:30 一齊排票站

流料都多人傳啦，最後咪炒車

貼個名單上嚟（打埋交叉）
等我哋知道唔投邊個

睇呢條link啦 有哂藍黃 投咩自己用腦諗下

想快d甩p

中資真無腦， 佢點證明佢員工投邊個

咁佢又冇講證明到
係我屋企人驚佢地中國有方法查到姐
不過我解釋左比佢地聽冇可能架啦

點查倒呀on9

你同你老豆老母講
佢如果真係聽指示要求投
之後仲繼續係公司做
隨時賄選

我知有班人開始查緊中資同保皇既關係
一查到到時唔係連工都冇
係即時坐監

投票係跟自己意願
唔可以為受利益而投票

如果真係驚
寧願唔好去投

同佢講冇登記做選民就搞掂

秒

痴撚線

老細今日要人寫預計幾點會去投票

港共一直有係選舉中指定中資員工的 鐵票，仲要影埋相上報。

除非你咪撚做啦。

交銀已出手

『我屋企人好驚唔投佢地比人查到有手尾我同左佢講唔會咁易查到 當然我捉埋佢走一齊投 叫左佢我投咩你地跟住投就得』 小心要去飲咖啡

賄選

樓主俾條好橋你
叫佢如果驚俾人查到（其實邊有可能）
全部tick晒變廢票就得
然後到時話唔小心投錯咗

唔好嚇手我足啦 唔會查到既
利申我唔係中資 我全公司都黃

我有埋HR EMAIL to all staff

必須投陀併重齊DAB

正一陷家產

9寫

其實中資公司甚至紅底學校一直都做緊呢樣野

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

大陸廠
今日收到E-mail
明日全世界香港同事要返香港總部聽大老闆廢Up
明明返5day 變5日半
DLLM 建制

根本係極不公平選舉
最怕場區議會結果被拎黎做民意指標

做到咁出面

今晚要貼嘅連偎資訊